[交易正式結束]NBA賽季討論區(14)

NBA賽季討論區()
乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

lm

Pelicans 宜家 backcourt 深度唔夠
一打一大四小陣就出事

啲吉祥物做乜鳩

箭應該俾到湧好大麻煩

支持我勇簽返BOGUT

手多開佐個新POST

Gsw快啲簽bogut啦
Mcgee頂10-15min
Bogut15
Zaza又15

做乜鳩剩COPY

Waive 邊個好

迪安東尼帶playoff

兩邊互爆分. 零防守戰術

撳到入去架 你試下

HEA到你

屌，直接比個冠軍佢啦，玩撚哂啦

電腦撳唔到

勇騎雙CHAMP OK?

唔好意思 冇下次

咁dwill 去騎都係玩哂

認真 灰熊第一輪就踢走火箭 對okc得唔得

咪係

假設兩隊而加同戰力, 不如猜拳解決啦

宣佈完場, 成身都係三分箭

HOU lead 19分

表弟喺籃底攞晒位都唔傳入去

假期 2PT 1/5 FG 4TO

我鵝

鵝主場都打到咁

鵝好似仲屎過之前

射極都唔入

仲話黑8我勇

都係入唔到playoff架啦
依半季磨合下算啦

之前都叫有B.HEILD 控下

Cousins

係咁撩鳩表弟
不過表弟又唔爭氣

就開火咁款

算係咁啦仲未打交

On9，明hard foul NeNe

假期真係on9嫁喎

打乜撚野呀

之前仲打得好好

三巨頭喎
咪又係個朋友

學界咩

Nene

假期

冇啦鵝

holiday

Holiday

holiday 唔係智障咁簡單

仲慘過之前

個面好唔掂喎

2個明星內線
假期都可以1ast 3tov

7個tov

30分

唔忍心睇落去

俾柒箭當放題咁食

一眉表弟是但一個攞波都俾人夾

雙塔低位一拎波 火箭即double team
掉番出去又射唔入 點打

外線拉唔到空間內線好難打

提早垃圾時間

sad but true

casspi打唔打到sf拉開外線？

外線拉哂d人出黎
內線就易食

外線班撚樣已經唔準 位又唔走

諗住自己隊波勁左，點知輸得仲金

今日佢好aggressive 一開波已經係咁鳩衝

有外線curry都可以空手cut in 入去layup

冇既話⋯⋯

老鷹為得到Butler或PG開出超3個首輪選秀權報價。

癡撚線 火箭啲三分

呢句真

第4節可以唔洗睇

好撚慘

撚狗咁撚
第一控打到2k咁

滿心期待既一場波....

依家係咁樣喎
belief amongst many NBA teams is that Andrew Bogut is heading to Cleveland. Deron Willlams, as I reported is signing w/#Cavs as well ()

外線射到吓波一眉表弟食生菜咁食啦

唔撚係呀

頭先有人話多左表弟只係1v5同2v5既分別
應該係1v9同2v8先啱囉

成真既話 番到勇士主場打 會唔會比班勝利球迷boo

冠軍球隊仲不停補強，打撚呀猗狗?

打撚咩

勝唔勝利都BOO啦
定你眼內所有勇迷都一定係勝利球迷

AV男之前咪又係去勇士
2邊一撚樣

仲話雙塔屌打湧，點知柒箭作客都大炒

騎打撚哂

AV同BOGUT係幾班波喎

Mavs用咩換左noel番黎

鵝除左表弟同ad冇人得分多過十分

大部份啦

高禾去左騎之後, D 3分輕鬆到

話佢俾勇迷boo係因為實力

to多過十就有

我覺得雙塔打湧可能易過打箭

仲話黑8

第一場夾咋

都係嘅 但係外線真係屎到仆街

要時間磨合下

同埋湧屎最鐘意你背打内線之後double team博to 打快攻Ai kd curry green kt個個推得快攻 仲要可以射埋3分

因為之前係勇奪冠功臣之一 去敵對球隊
不過商業決定依家野

保格都去騎會唔會太屈

默契的確未見到
不過外線班個人能力真係衰過街場

你話香港勇迷係勝利球迷都話
主場勇迷勝利球迷

我皇話隊波唔夠深度

係 射極都唔入都算 仲要瘋狂TO

波都接唔實....打撚咩

bogut唔傷打到個20min係top5 内線def水準 doy

柒箭個個係度刷三分

2V8 仲想點 多咗成倍人啦比之前

依家箭同湧比仲差啲咩

而家既表弟已經勁過魔術猴

casspi 只係一件普通到不得了既後備料
唔知你班人吹捧佢d咩

今年咪當俾雙塔夾下
off-season 再執下隊波先講

Lou will 痴線

Casspi同love好似樣

雙塔個數據唔差
表弟5 steal 4 block直頭勁
可惜隊波實在太廢

我諗比外線差唔多,內線進攻火力湧會強少少

湧防守好D?

6/10 3pt

差Iggy dramyond 依d 控球小前

同埋防守我湧好好多

同以前朋友隊冇分別

內線邊有猴咁霸氣

GREEN係PF

魔術猴只係屈體能 零技術

表弟會唔會5x5 輸波

水雀 另外三個正選加埋15分

差一個BLOCK

playoff都未入過拎咩同魔術猴比

對AD黎講應該冇分別 表弟以前d隊友一定好過呢班

又話黑八勇士
勇士走定線

另一邊高華又屈機

冷靜少少啦唔該
pelicans擺明就睇下年
睇下今年班人腳就知係hea 多兩個幾月就算
吹到黑八 訓撚醒未
救命

鵜鶘三節結束落後33分，隊史前三節結束最大分差。

破埋記錄添

雖然猴一直比人話係黃金工兵
但猴魔術個時 除左特別高大既c對位 唔係既話都食硬對面
防守更加唔好講 協防 籃板 單防 都幾勁

吾皇又輕鬆大三元

有班執
得兩隻底 唔通真係下下要佢兩個打晒咩
後備又要執一執 外圍就唔熟佢地 唔評論

放新秀去D league得唔得?

黑八就誇張左
不過全世界都諗住有改善
點知仲衰過之前

火箭輕鬆廿球三分

個時除左明哥
仲有咩一線中鋒

Lou Williams 輕鬆7球

佢面框進攻算唔錯
係對七呎+既會輸蝕

成隊波最好波，除左雙塔，之後就得返holiday 同t jones可以頭七人 level

其他人全部根本就得後備第9第10人level
打條毛，搵五個正選level既球員都冇

表弟技術完勝

moore同hill仲要垃圾約 有排執

下年一定有改善
但即時性，冇左evans，hield兩個打得下既面
真係打條毛

表弟心態唔係咁易爆炸真係有潛力上四大中鋒level

安東尼同玫瑰都留隊？
無咩大交易

係

後備今場拎79分
lou+gordon 41分 11 3分

無波叔

Bulls是咪痴咗線啊
Trade走Gibson都算
Trade McDermott做咩
仲要換多兩隻Guard返嚟
要咁多Guard托啊?!

冇

公牛副總裁談Butler：我們是圍繞Butler建隊

諗緊griffin同廢鳩做乜射同一個籃，諗咗陣先醒起係bass嚟

尚書大人

其實真係要Cham拿拿林去
組巨頭抱我王占或手感仔
先係最有效率嘅方法。
我諗表弟都係睇定啲先，
唔續約仲有選擇

taj 無功都有勞
過埋okc 同鬍鬚兄弟一team
okc 個底不容忽視

成堆內線 deadline 清唔走補返外線就知今年無機
Roster construction 要從新執過

下年波叔愛回家

啱啱占狗竟然有chase down block

Williams算係咁 第一場就27pts

trade deadline winners
好明顯係raptors 同 okc

gm真心屈機

Moore 其實唔差
但成隊波 backcourt 連後備都湊唔齊

okc

Wb終於有幫手

最佳第六人啦今年

我覺得今次OKC好賺喎
換到兩個都有用嘅人
相反Bulls就真喺唔知做乜鳩
本身三分已經唔掂
仲Trade走McDermott

同Eric Gordon 爭
依家兩合同一隊 邊個先係第六人

lm睇波

話cousin大過魔術猴果d係咪on9
齋防守猴已經係講緊名人堂級別
進攻係無技術，得三招，轉身，小勾手，alley
但效率高你理得佢識唔識low post
特別係一野甩開人alley cousin已經做唔到

返黃蜂？

KINGS個starter 拎黎做2nd unit 都唔夠

終於有人欣賞

睇下冇左Cousins既king會打成點

打咁多年都無進步

Pelicans 前身咪波叔隊黃蜂

咁搞波不如執柒左佢啦，
同啲人第四節最後果球入來刷數據有咩分別

就算有波叔都唔夠咖哩又續埋啲學徒約玩啦

點解唔換毒撚出黎?

高效極咪又係得22分
成隊圍住佢黎轉都係得場均22分，場波贏定輸係睇出面班射手hot唔hot

我覺得鳩猴連莫寧都比唔上
表弟仲後生，睇多2季先

學徒約

Cousins今日算係咁

好多一場輪 記得勇士第一場輸好似都好多一場輪
利申冇睇

直情勁啦，係班隊友

雷霆總經理：會在未來幾天再簽下一位球員

而定博古特正式進入自由市場未?

好心急，希望火箭簽到

佢係我勇架

佢根本唔鐘意火箭,機會好低

我分唔到雪碧同大胃西

Casspi右手大拇指骨折，將缺席4至6周。

陰公第一節就傷左

河仔笑撚死人

認住頭頂粒墨

Wcs buddyheild labessiere 打得起就kings 贏

金塊班契弟又走返晒出嚟

咖喱二世萬歲

WCS lab先係真 Kentucky 雙塔

NELSON FARIED

有個帝字就係雪碧

好似話GSW都唔要BOGUT

屌佢好勁

又倒水

wcs

牛仔開始砌到後dirk時代班底

劇本黎 第三節又打卡(好似係)

金塊唔係咁都輸下話

KD衫都唔識除要人幫
正港孩

我河

不過佢隻手好似好痛

叫三寶死晒佢啦

毒瘤表弟
WCS next Tyson Chandler

差d輸夠30分

屌笑左

塘鵝魔咒

河仔

型撚到

河仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>咖喱

河仔完爆Curry

勇士

笑咩 咪又係第三節收皮

3q curry 射幾球就輕鬆追番啦

鵝真係好撚廢
吊波傳入內線都唔識
球球比人steal
Handoff又唔識cut in

That's my son

又T

艇好波

屌

食T

勇第二節

如果nene年輕3年火箭真係可以爭冠
依家

丁下上半場好啦

當年playoff黃蜂打金塊個記錄都破到？

講緊鵝隊自己既隊史記錄

唔係灰熊對大飛咩
完三節lead 35分
仲要比人反cup

Kings 唔係贏波咁撚勁呀

Head緊近三十分

唔係十零分咋咩

從來唔覺表弟係幫到隊波嘅球員，作為中鋒，但打左7季都無一季命中率過到5成（事實係好多guard 命中率高過佢）加埋佢防守集中力同eq 問題，好難說服人佢打法係對球隊有幫助

你睇帝王有佢係度咁耐都入唔到季後賽
就知～

侯活進攻單調，但起碼巔峰期年年有playoff 打（當然你可以話東岸競爭細，但當時魔術戰績的確好）

仲有表弟隊友唔係真係咁差，早期有IT、evans，後期有Gay 都都無咩起色

15咋喎

睇錯左添

湧

我睇咗好耐 諗緊係咪我睇錯

me 熟悉既潛艇番來了

一季轉一次教練係咁換戰術好難怪哂佢

每一次湧比人吹T之後都會連入3分
Durant連入3球了

今季wcs廢撚到喊

都係用返Brad Miller 亞度華謙好啲

在Clippers 作客Warriors 的比賽中，Draymond Green 向在場邊的Paul Pierce 說垃圾話：
「想要那巡迴告別儀式嗎。他們沒有對你這麼喜愛啊。... 你以爲你是Kobe 嗎。」

nba球證真係好小氣 男人老狗

快艇有番狀態

又倒水 垃圾湧

咁撚串

睇錯左west做雪碧係bench禁住green

垃圾球證

垃圾話

dunk contest

Daj

Trash talk?

daj vs kd

Game7大戰 好撚好睇

好撚好睇 第三節

呢場好睇幾好 鵝嗰場屌

唔串點叫trash talk，個個見係d.green講就道德撚上身

利申: pp fans

癡撚線今日大飛隻皇太子真係有得同CURRY比

始終本身二三線球員今日打到咁真係出人頭地 老豆DOC RIVERS應該幾開心

不過都無撚用 又係比班手感仔追番

冇啲trash talk點有火花

好撚好睇

鵝果場好悶

球證將比賽升溫

今日大飛冇波叔都咁堅

真係2V8

有埋波叔不得了

岩岩球證比t warriors 個bench真係

Curry又嚟料

迷河又然

小氣鬼

不嬲勝利

curry好撚勁

佢咁打真係好屈機

Lac咬到 幾球ans

河仔vs手感
第一控衛對決

ai 搞咩食t

好撚多T

做乜T AI

又俾T

屌你大飛做乜尻又比人追番

真係好撚無用

球証做乜春

狂畀t都畀人反超

好似話係挑釁Griffin

認真一問....

有冇人覺得大飛個Bass 同 D.Green....

真係好撚似樣.,,,,

廢鳩笑口西西個樣好撚正

講左幾年啦

Curry一cut

真係似

見到cp3

咖哩上哂力

Curry 4 point play

屌你老母 curry

屌你老母curry尻射番番黎.....

Curry

old news

mvp

屌 痴撚線 好撚勁

curry

Cls 咖喱

第三節 勇士拎50分

curry..

嘩你老味第3節咩事

curry cls

屌。。。

wa diu curry

green教myboy點協防

手感仔

上年果個mvp黎

單節50

Curry發火打撚爆大飛

第三節得分仲高過成個上半場

猢人52

半場比人屌一屌 上哂力

兩個入mack 後幾步鳩推

遲下可能單節70

手感打撚左成個第三節 仲有力

好撚好睇 希望大飛第4節生性

同街場d撚屌一樣
不過分別係 手感仔入

..........

出氣袋大飛
瘋狂比curry中出

你條友呃飯食

kerr半場同佢地講啲咩

一節50分

i give u 12mins to save ur mother

成班勇俾球證激到hot hand

手感hothand 點打

騎再補強都唔夠打啦

有無藥係食左手感好d

球證好on9

爆一場食兩場屎

Williams：火箭的打法適合我的風格

好既開始

記者問kerr點睇佢地一節50分
Kerr: we score 50?!

笑到肚痛

Curry d3分好耐先到框

I don't know that

OKC ho ball

飛好高

高拋物線，話哂推波

趕住打卡收工

唔知好定壞啦咁樣😂

76人裁掉後衛Chasson Randle

掟得高 仲要入
呢下先痴線

高先易入

好啲嘅 高拋物線易入啲

一係大針 一係穿針

kd老母

係咪諗住簽人

加埋個距離同佢個姿勢

緊係curry老母啦

引用桂神:一係入，一係唔入

推波先唔應該高喎清

再輸賣你地去公牛 kings 同爛網

咁嘅話死都要死返嚟

不過條線係愈高愈易入

我kings今日贏波

One motion shot高拋物線d,推唔推見人見至

應該睇點推嘅 射都可以射得高射得低

佢推波係額頭出唔係心口出嘛

冇啦艇

推個波夠高夠轉，
三分先易入，
兩分反而唔係咁射

正常人推高射已經係鳩射
不過咖喱係鳩射都入

有冇人改圖加呢句野落kerr既相度

輕鬆屌打

其實係射嘅 睇落去似推

成隊手感番哂黎

大趨勢黎，係有借力

成隊又上晒力

潛艇mode: On

成班green release

大飛

kd mum

佢唔同我地講嗰啲推波 佢one motion shot成套動作都比緊力 推波好多係好遠推半場嗰啲
利申:9upper

要轉做1 quarter match返幅圖

完左場啦
勇用左一節將 fg% 3 pt fg%推高左10%

劣改勿屌

鳩up佢推波姐，最後單手出力點會係推

聽日大飛仲要對馬刺

btw佢個射姿好好j

雙重打擊

佢無咩特定shoot form
有推有射 只要用射得舒服佢就入

curry 真勇一哥

推波仔好似次次打大飛都爆

點解大飛可以咁撚唔爭氣 次次都係咁撚樣 屌

佢客場會炒曬3分

湧一爆唔係你爭唔爭氣問題

真手感籃球

勇又一波搞掂, 第3節拎成50分

勇士 2nd half 71%命中率

勇士單節轟下了50分，聯盟最近3年來第一次

第三節跟左勇戰奏打

其實艇第三節得分唔差 係勇手感太好

勇士紀錄？

又係第三節發神經

劇本一早寫好

生命石

我都好嬲 今年決定唔再睇

聽日波縮可能出番

佢core muscle好强

唔需要有咩彎腰動作儲力

所以睇落似推

聯盟記錄 近三年第一隊單節五十分

成日比人追就沉唔住氣鳩打

唔知McDermott有幾大作用呢

block shot 10:0

生命石扑7雪碧之後係咁鳩笑

哩個有potential既

fd底？

Curry好似入咗廿分

湯神單節38分？果節成隊拎左幾分

其實次次打一波流都會話對守跟左勇節奏打，但勇一爆已經唔係對方可以控制到咁多，唔跟勇節奏可能輸得仲慘

其實已經唔差
好多球已經守得唔錯 係curry 太痴線

應該係啦

真係點掉都入, 為左趕收工條友可以去到幾盡

另一邊廂 帝王大勝雞塊16分
WCS career high 29pts

你岩，何況lac都係鳩打成日

個場單節40幾咋，全部比哂淫klay射

要睇個coach 點用佢
佢要做戰術比佢跑先有用

但嗰日佢嗰節100%命中好似？

Yes 亂掉都入

Kerr個樣自信到

其實半場落後11分最後反勝，對勇黎講都唔係d咩特別事

不嬲第3節發力

落後20分都唔係難事

根據Sports Radio 94 WIP的John Barchard的報道，76人的狀元秀Ben Simmons的CT掃描檢查結果並沒有達到預期，他本賽季復出的可能性變得很小了。

等下季啦Simmons

屌我睇返重播
第三節頭一半先攞20分
後半爆咗30分

上季誇d好似，仲要大部分都靠手感仔射無解波

佢就算17 draft都會係狀元

唔想今季出無roy

不過都好 再落去可能會比公牛浪費左

到底bogut會去邊

都好既，休息夠先

騎掛

騎勇箭刺塞

公牛究竟想點

唔通要好似emblid 咁？

冇謂格硬黎

點解唔可以返勇

唔該練好啲射波先好出黎

okc每年呢個時間都做到野

講笑定trash talk
佢地本身frd唔frd底
有d仆街真係trash talk

trash talk有咩問題

以前啲TRASH TALK好似會更加過份

有mid range 有post move 有dribbling

KG個D直頭會 屌晒你全家女性

最癲係咪PAYTON 同MILLER 個啲

廢鳩呢啲係低級啦

miller唔敢同MJ trash talk

牛仔

你以為你係Kobe?

射波應該易執，佢射得唔準係release timing 問題，好似係

唔止識欣賞猴

仲中意DAJ

防守唔洗講，棟係到對對面壓力已經大
Block shot 跳高恐怖到

進攻七成d球迷仲要寸佢無技巧

屌你，無球進攻唔係技術？你係對面C

行慢一步等上facebook啦，即刻俾人alley 啦

搶進攻rebound 唔洗技術？我見過佢spin move上籃順暢過nba一半人

點解唔咁做？高效進攻唔好咩？

15 分 70%命中
定

20分 55%命中好？

我一定揀前者

我係教練要組隊波打，我永遠排DAJ>lopez,KAT,okafor

易夾到仆街

今日打到好撚勁

Agger

Larry bird

你要個隊友打pnr 好叻囉
cp3 hd

外線唔HOT=double team= 大夢嚟都收皮

睇多兩季先姐係未得啦

唔係話要吹到佢四大中風

但點解成日要睇少猴統治力

場均22分，防守交足貨，唔滿意？

Beverly 場均22分點睇，未必贏唔到湧

82M 場均22分點睇，湧收皮

Gobert 場均22分點睇，jazz會seed 2-3

連個底都trade走埋

好期待

我都認同近十年最強center係magic猴
不過我覺得AD好快會超越
表弟難d, eq問題

巴打，一下內容唔係針對你，我知你唔係咁既意思

我針對既係HBK I love westbrook 同 勇士地帶的人

每次有新聞關於DAJ , 例如咩好高人工啊，邊個邊個教練讚DAJ
留言就會話:無cp3他只是一個垃圾
我每次睇到都扯曬火
屌d人係咪弱智，我唔係話cp3 唔勁，唔係話DAJ好勁
係心諗，成個nba得cp3一個pg識傳波？
Harden westbrook john wall dragic curry parker George hill IT rondo walker j lin d will
屌我求其up都數到咁多，nba控衛無個廢
你同我講DAJ夾其他會收皮？最多少4分

embiid都係靠養傷兩年練成3分

我都覺ad都係名人堂級

但次次見佢俾人bump，我都驚佢傷

76人黑暗兵法?

佢對膝頭好似重點.....

你係Gm 你會揀kat定daj

唔係話daj唔好，但cp3未黎之前佢不過係一件跳跳虎，依家佢成熟左搵其他pg夾佢當然都廢唔晒，但當初唔係cp3調教佢佢會上到今時今日level咩

再講，1陣要慘到要揀daj，究竟上季d中風有幾廢

唔係完全關cp3事其實, 好pg當然會有buff
但cp3黎到之後頭2年比del negro教果陣 daj都仲係on99咁, 直至文件黎左daj先脫胎換骨

大過kat 人唔笑

其實我覺得一陣俾教練+GM+球員揀好d

真係明白球員有幾勁唔係記者唔係我地

點解要由記者揀

教練,gm都ok
球員不了, 爭取完asg有得投之後亂鳩咁投
教練/gm > 記者 >>>>>>>>>>>>>>>>> 球員

係上季唔揀cousins姐

吹奏基石
nash 幾時教下佢快攻傳球成日to

playoff都入唔到叫人點簡

我覺得係bynum

明哥？

你係閲讀理解有問題定個閪腦淨係識諗住做愛

我組波中意防守C唔得

定你覺得KAT防守好過DAJ

我最憎就係內線痴波

木狼波一去到KAT到movement 就死左睇iso

點解joel embiid勁就係佢接波後無論傳定打都好快

你係湧，你仲要多個KAT分波打？

另一道理，你重建緊，拉個DAJ入嚟，執撚左佢啦，無人會入去睇

ad唔係計pf位咩？

保齡球既話應該係
blue ball就不了

打左幾年就話最強會唔會對其他人有d唔公平

正如普遍都唔會話oden同embiid

如果我指名係湖人bynunm會唔會好d 我見上面都specific講緊magic猴
大家都係講緊某一段時期

打左咁耐
得一次over 30勝
都莫講playoff

因為猴係magic打左好多場game
Bynum打得少，成日傷

明哥加一

ok howard第一

應該係明哥

如果出年問先係鳩猴

肥tom問題多過係towns問題

正選中鋒防守效率排尾幾

Kings今年有機會打季後賽

表弟=毒瘤

耗時新方法

小牛新簽個件咩料
可唔可以加強返小牛個垃圾底

Nelson打咁多年仲係蠢過隻豬

你講noel？

nash 去幫推波仔

駁你唔到
真人一定熟過我
除非肥tom出嚟解畫

我記得NASH今季係KD專用教練

唔係手感仔咩

騎士馬刺欲和火箭爭Bogut 勇士也有資格簽回他

我牛

如果打到真係唔知講咩好，
成堆垃圾組埋一隊就打勇了

係啊
冇人講小牛

馬刺同騎係到玩抬價
唔俾勇咁易簽番bogut

bogut d moving pick咁撚勁
俾返勇士真係輕鬆champ

KD攞MVP果年個trainer同Nash做過隊友，幫佢兩個搭線，兩個溝通完friend到KD上年夏天問勇士教練團既Nash應該點做

之後Nash話佢一得閑去金州就第一個指點KD先

乜wcs咁撚勁既咩，睇highlights連中矩都有，雖然仲係牛油手

仲有插花後轉身and1

其實點解咁勁牛仔都要cut左佢

小牛新簽嗰件
諗起大飛個白人

打法啱咩

認錯人？

頂原來回錯 我想講bogut

廢架，對柒塊表現完全唔可以作準

公牛迷

McDermott 隊中少有3分射走都trade走埋?點解?

Gibson 之前都講預左trade走,可以安慰同自記講終於可以比 Portis Mirotic Felicio 三將上位

公牛係咪搏金塊選親都C或PF佬都幾有水準Joffrey Lauvergne?
加埋OKC Payne出走後的人物打起?

其實LeBron James一直都擁有超強的助攻能力，他在場上的視野一直都相當出色，他生涯場均助攻為7次，而今季則達到8.8次，是生涯新高。

因此，騎士其實根本就不需要控衛，因為LeBron James本人已經可以擔任控衛的角色。

老鼠，ben simons 潛力真係咁高可以係17draft攞到狀元？因為唔少人將17draft 同96 03比wo

單防ok
協防同意識唔掂
dieng本來守5 而家變守4
變到好渣
towns overhelp問題太嚴重

不如艾榮打後備
補個正選SF啊

成隊波得foj同艾榮組織到，點都要一個

教movement，練hot spots
組織同flashy pass就唔知有無

Wiggins 果年都比人拎黎同96比
依家d傳媒吹到年年都大年 除左anthony Bennet 果年

對 Cavs 黎講 D-Will 重要過 Bogut

未至於年年

照牌面一定係Wiggins果年係03之後嘅最大選秀年，
只不過近年啲pg好出位，
下年又係出兩件有潛力pg，
啲傳媒咪狂抄又吹又剩，
我個人覺得係好普通嘅一年。

我個人就覺得班top prospect比起過往，
真係show到表現出嚟

其實09都好痴線，有得同96 03比

本賽季三分榜，前二十裡面，加上剛剛加盟的Williams，火箭竟然佔了四分之一。

有得比? 唔好笑大人個口啦
其實到底你地知唔知84, 96, 03有咩人?
呢三年出左一大堆球皇，試問聲03過後有邊一個可以同MJ,Kobe,Nash,AI,LBJ比?

如果TE或者RR打起就係

6個all star
1個mvp

算係咁啦

03都係8all star
1 mvp

小牛齋放d will?換唔到d 2nd rd pick咩？

Waive左佢 比足今年人工 再比佢自己揀隊 係愛呀哈利

本能反應

小牛有情有義

原來你地標準剩係睇MVP ALL Star數據
咁84年食得屎啦，一定係最廢一屆draft

無知一問，如果第二輪勇打火箭，火箭要排第幾

84年3個人加埋攞7個mvp 8個fmvp

4/5

古班對球員的確係唔話得

fmvp其實得2個人拎晒

同一年有兩個攞到fmvp已經好難，近年都係得97 98 03

好想barnes成材呀

用all star 同mvp黎界都唔岩
唔通用邊個勁d邊個話高d

好鍾意McDermott
佢應該有潛力做到All Star
同埋GIbson都叫好使好用
今次完全喺弱智垃圾Trade
對公牛完全冇利

Check 番1984 年

7all star , 3mvp player

即係點解84,96,03會講到而家
唔係係度數手指計有幾多獎
係因為呢個同一年出左幾個劃時代影響世界既球皇
MJ, Olajuwon, AI, Kobe, LBJ, Wade
試問03過後有邊個拍得呢班人
你拎Griffin, Harden出黎? 唔好搞笑啦

harden,curry幾勁

最起碼都應該會打到korver/ reddick水平啦
而且mcw/ rondo/ grant，宜家仲要加多個panye?
見到今次呢單trade，我都開始同情hoiberg，我覺得佢根本係俾管理層食住

去返04年睇96年，11年睇03年咪差唔多
09年draft好有潛力挑戰

期待playoff

同湧士鬥射

一定過唔到波波

阿里沙146

完全唔覺

好睇Agg打成點， 一個可愛守唔到咁多個射手

當然，唔計火箭自己啞火

火第三都幾穩

Ben Simmons foot is not fully healed. He will not play this year

預左

2018先出

順便搏下roy

this year係指今季定今年

我騎有機dwill + bogut

其實猗要bogut有咩用

點會係明哥
防守唔得 橫移超慢
克到猴就係第一C？
格食格咁解

掉返轉，經常畀人拉來屌打
Okur, boozer, ai jefferson
爆到明哥一棟都無
仲未計玻璃骨屬性

猴拎過3次dpoy
帶隊打總決
雖然話輸湖人4:1
每次係好細比數輸

其實點解細鐘唔跳大鐘又跳

大鐘係比賽時間
細鐘係進攻時間,要進攻方拎起個波先開始計
咁樣比佢碌,唔掂波係唔計進攻時間
其實好多隊最後都會比個波碌一陣先過半場,有多幾秒用
不過咁樣

因為未接波 未有球權
又未到最後好似2分鐘

我見好多時咁碌係大細鐘一齊停

每節最後2分鐘好似

yao...

你無野麻

今次真係賺到笑

姚明09開始先無打
咪衝出黎柒啦傻西

有人咁欣賞daj 好開心
不過個排名有d怪

Bulls D高層都唔知喺咪用屎忽諗嘢
真喺好嬲

今年有embiid 下年有ball fultz
佢又唔似有突出數據 如果今年出到黎夾下
76人會更加了解係draft上既操作

呢單trade 點都過唔去
gibson 到期唔續 試下trade d野都合理
比埋mcdermott同個pick唔知想點

我無話猴唔勁喎
咁你特登提近10年做乜撚野先, 擺明以為姚明唔包入近10年
柒左就認啦

RIP都講早幾年打公牛個時..一入隊波..已經有人同佢講隊波更衣室同教練團隊有鬼係管理層派落黎

完全唔覺個人能力howard>cousins

之後收左風就用呢d理由去同d player 講要trade佢地

76 draft親都傷成年 下年先打咁濟
Noel mb Ben

運動同力量 猴 > 表弟
籃板 猴 > 表弟
防守 猴 > 表弟
其他所有 表弟 > 猴

個人鍾意傳統C,即係猴果種。

進攻好似 fultz 勁啲，全能就ball.
但ball 我覺得佢射姿係個隱患，咁唔合發力係塊面左邊推出去，來到nba 既防守強度仲入唔入到波

我真係覺得yao勁過猴，07至09火箭一係多人受傷，一係輸俾full team湖。單計個人實力yao似勁過猴喎，進攻起碼勁半班，罰球好過猴多多聲，係防守輸蝕少少炸喎

雷霆新陣打潮人
今日冇oladipo

傻仔kanter番黎啦wor

oladipo做咩唔出？

有返kanter
加埋兩個新兵
實力好似提升返一個檔次

好似係傷左

第一節打得好順

New Orleans is waiving forward Omri Casspi, signing guard Reggie Williams, league sources tell @TheVertical. Casspi out with broken thumb.

Christon 做pg打得麻麻
Kanter 同新人都未入狀態

佢地仲簽咗 Jarrett Jack
加埋 Hollis Thompson
宜家 backcourt 總算有返啲人

Wb單節七助攻

Christon 後手交比對面

成功串連隊友

琴晚去左現場睇湧
第三節好正

Holmes仲勁過okafor

Chris Paul PG LAC is PLAYING Friday vs SAS - torn thumb ligament

船長復出揸艇

我今日終於有得上場

無人提起琴日shaq同my boy 喺twitter 隔空互屌

進攻技術好過DH12 但數據都係輸
防守Yao 輸好幾班 唔係少少咁簡單
籃板都輸幾班

Yao > dh12 既野只有罰球同所謂既進攻技術
（但絕對唔係得分能力）

無人講oneal同mcgee單野？
真係開始對shaq唔中意

咩事

有冇圖？冇留意到

mcgee

play off對勇的話火箭係咪大機會過快艇

直頭太over啦

各位巴打
有冇今朝爛網場波嘅live stream?

睇返一樓啦

""Everybody can't be Shaq," Durant said. "He's trying to make his money and enjoy the game of basketball and this perception of him now is that he's a dumb player because he makes mistakes out on the court. Shaq was a s--- free throw shooter. He missed dunks, he airballed free throws, he couldn't shoot outside the paint. He was bigger than everybody. He didn't have any skills.""

quoted from

KD要維護Myboy但係佢連he(shaq)didnt have any skills 都講得出

76人斬巫師

唔知搞乜條條都播唔到姐

好想奶saric袋底

柒湧快啲簽入casspi啦屌

速龍都追返上黎

唔介意大陸網既話可以試下企鵝直播

簽佢做乜 又唔缺3分,仲要佢係傷先被waive

Saric keep住實搶到roy

Jack原來仲係fa
傷咗好耐？

IBAKA

Snell
係個app有錯定點

落場28分鐘
得分籃版助攻失誤都冇
得1個個犯
Kidd

美國人社會 實力係一切
My boy可以做正選攞到4冠先啦
毒撚特你都係呀

潛力狼又倒水

Kanter同Christon兩條on9間接幫WB0刷20 20 20

西書：shit又我打哂

西書16助攻

17+17+17 刷唔刷到廿分呢

你地之前無份笑9 my boy 咩

Roberson 3PT 3/3

差少少20+20+17

西班牙仔打得好好

宜家係oneal over哂wor
Mcgee之前都多次講過唔中意唔想
宜家宜家成日明明無咩太on9既都會上shaqtin a fool
佢有季傷左報銷成季打得80分鐘都比oneal整左個合集
仲要話比佢終身成就獎佢
講一次兩次就話姐
宜家擺明針住佢，bully緊
原來你有實力榮譽就可以咁唔尊重人

喂，咁果時係太on9既笑都正常
但宜家係普普通通to都比oneal針住黎wor
我睇最近有mcgee既都唔覺有咩好笑
仲要係mcgee講左唔想上
唔想比人標籤傻鳩

自己唔做on9野，人地邊搵到位笑佢呀

笑一兩次就話啫，下下針住嚟搞，14年出得80MINS都塞個「獎」俾佢
將McGee未改CAP前既千萬級別搞到底薪先有波打
呢次正常都撐McGee啦

其實好多下都唔係好on9

根本玩針對

好普通既to都比shaq拎黎笑

一單還一單
果幾年佢廢就廢啦, 果份約爛撚到on9啊
你當d gm個個睇shaqtin a fool之後唔撚簽佢咩

14年80分鐘夾硬搵野入出場得80分鐘既人
self alley-oop都要上榜
單手block個波又夾硬話好笑

Okc 火力好左
如果oladipo 復出應該要輪住同西書打pg

Shaqin a fool 真係 Shaq 揀片?
唔信佢咁得閒
要講玩針對點都應該屌埋 TNT la

比西班牙仔仔射多啲
火力好係假像 平時羅拔神唔會入三分

都無理robertson 佢做多d running lay up算啦
Gibson kanter mcdxxxxx 既後備火力好強

Pj 個存在感好強

但老實講 而家mcgee上榜嘅頻率都少左好多
係咁憎嘅 點解唔14年個時反映
係而家反映

一早話左佢一流role player

屌你老母ok4

贏波，屌少一日

由以前5段片差唔多個個都係McGee
到開始有perkins
之後到球皇級嘅都有上
Mcgee可以由一開始就反映話唔鍾意
個時頻率最高 最易標籤到佢係on9仔
但個時唔阻止？

OKC

係因為最近佢咩事都無但oneal又出左條惡搞佢既片

發生左咩事

Sabonis pick完繞去wb 後邊射三分/long 2都幾好洗

OKC呢家差個back up pg 睇christon真係會睇到嘔血
隊波仲有一個位,in Sam Presti we trust

Cp3

執Free agent

結果係Perkins愛回家

細佬career high

我都覺oneal 好撚煩膠係到玩bully
有時等登做佢 大家笑下無所謂 但依家係講緊幾年都針對同一個人
依家人地打得好地地 都仲要搵位笑
人地嬲就話人 "唔係唔講得笑呀?" 什至屌9返人
再拎自己有幾多冠軍出黎 完全係廢老所為

LAC 進攻咩事

連登仔支持

你話12 13咁講我接受
但而家mcgee上嘅頻率係少左好多
甚至oneal自己係節目都有公開讚佢

湧係咪第一隊咁齊心幫my boy出頭

其實宜家佢邊有成日抽 Mcgee...

撚有撻champ咩

你講頻率12 13下下5條片都係佢又唔話bully
點解而家先講？

佢最近撻 Champ 好似係吋 Barkley 屌 LBJ
啲人係咪搞錯咗

My boy都抵幫
但係zaza條垃圾入到湧好多惡犯規犯左都大大聲咁
你估我湧個戰積你打番黎？
對西書個下

屌你係咪眼盲
咪話左係因為最近好地地咩事都無但oneal又拍左條惡搞合集先忍唔住話鳩shaq

robertson 同上年季後賽打爆勇𠴱幾場一樣囉
得分只係間唔中bounus，平時對佢期望你係會屌爆佢

saric勁到

其實 Durant 話佢 No Skill
係咪其實曲線話緊嗰代 NBA 球員
咁都俾個 No skill 嘅人又 MVP 又 FMVP
仲可以係 NBA 打咁多年

durant唔撚洗理啦, 幫倒忙

Oneal no skill都up得出

呢條？

問題係個條合集
係佢以前啲on9野
播過哂

yes

一招drop step撚爆全世界，唔double team比佢慢慢爆應該個個都比佢顏樽

進攻3秒因爲佢先有
背籃都好似因為佢而改

外線人手多返應該可以睇少d佢射

both no

背籃係因為barkley,因為佢個大屎忽又3分線低位到禁區
3秒好似係因為張柏倫

好我自隊

咁問題係人地宜家今季打得好地地你又搵返以前整個合集黎玩，咁都唔係問題？
如果係咁我覺得真係無繼續討論既需要

你會因為睇完條片然後覺得佢今年打得廢?

因為oneal而改既好似係zone defense

明白多謝巴打

你唔會因爲咁改變佢打得唔差嘅觀點架嘛

如果的係普通唔算成日睇nba既人，會又記起mcgee既on9野去笑佢，抹殺左佢今季既努力成果
跟本就係bully,咁都有人洗底

我諗個問題係mcgee今季好好地 你無啦啦搵返以前啲片整合集黎笑人 點講都唔係太好

唔算成日睇都唔知mcgee係邊個啦

有咩關連

當大部份傳媒都撐mcgee既時候
最有權威既連登仔當然要撐shaq

問題係mcgee講過好多次唔想上，佢都話而家大多人對佢既印象淨係shaqtin a fool,唔會留意到佢努力打波
咁點解仲要人地無咩問題果時仲繼續搞人？
岩岩一開就傾果陣你地就話無片無搞佢
宜家又片又話咁又無咩影響

有睇勇士既先會覺得佢打唔差
事實係你上FB睇關於呢件事既討論(中英文都係)
大把人覺得mcgee打番好D唔好咁多柒野自然唔會上shaqtin a fool

唔好玩啦
大把人上youtube當搞笑片咁睇shaqtin a fool

所以個問題就係宜家打得好地地都仲擺佢上去囉

所以咪幾乎全部得舊play囉屌

YES, 我就係想講呢樣野

今日幾準

Tp好廢

quote黎睇下
定係Marcus Thompson, anthony slater呢種勇士insider記者

所以無問題？咁唔係影響緊佢？
掉返轉黎睇
你以前做過7野，宜家好努力想做好d亦算效果唔錯果陣
仲比人成日拎你d舊野出黎笑、抹殺左你宜家既努力
咁你有咩反應啊
唔係一次兩次wor師兄

河神好準

而且勇士都介入左呢單野
搵左tnt黎傾

yes, kerr講左段野話唔應該
kd話shaq no skill

睇我隊波比賽真係睇到嘔血

季初又話重返playoff
而家同tank有乜分別

講真
佢去咗勇士正常咗啦
唔應該果小小失誤因為佢係mcgee而笑佢
對佢好唔公平

真係好想知支持shaq無問題既人係咪就係中學時期成日bully人果d垃圾黎？
利片無bully亦無比人bully,不過會睇唔過眼幫手

其實笑佢之前d on9 to
同有冇抺殺佢而家既努力係兩回事黎

河神

唔好搞笑啦重返po 你邊到聽返黎

笑, 開始搵唔到point要人身攻擊?

仲要係無問題果時搵佢以前既野繼續笑佢
屌你比我係佢都慶啦

師兄係你唔應我wor無point
同埋呢個係我真心問
想知點解你地會支持shaq

上面都講左我唔覺會抹殺佢努力
繼續笑佢以前on9野, 同時欣賞佢而家好波左

咁佢咁努力就係想洗甩on9呢個形象
但宜家又整返段咁既合集，睇完咪個個淨係記得佢係on9

馬刺多左個三分射手叫加素呀

問題就係大把人唔會分開睇 淨係笑佢on9

sorry shaq a fool 只係搞笑片
因為呢個節目而睇低佢 係條友on9

從來冇人想抺殺佢既努力 兩件事黎

今季呢個post都已經長期有人吹奏同讚緊mcgee + 屌zaza老母啦
你咪問下佢地出完呢條片之後會唔會覺得mcgee又廢又垃圾 etc
當大家唔會睇波咩

3球都係3分

上面回應過
事實係你上FB睇關於呢件事既討論(中英文都係)
大把人覺得mcgee打番好D唔好咁多柒野自然唔會上shaqtin a fool
意思就係大把人覺得mcgee就係因為今季都廢同垃圾而先有呢D片

咁計既話呢個世界上好多on9，早排街場同人傾開話mcgee宜家打得好左大部分人都淨係笑佢打波on9上shaqtin a fool
因為好多人平時未必會追哂留意哂nba近況，淨係睇下highlight 同shaqtin a fool笑下
你覺得佢地睇完會點睇mcgee？

咁呢度傾得既都係忠實nba迷多睇波
但好多未必係有追開架嘛

你又分返開 多on9野同打得有冇好左係2樣野黎
我承認佢係打得好左 同時都有唔少on9野

科爾：麥基在勇士作為球員作為隊友，是個非常非常好的人。他為人很有趣，作為球員很專業很努力。在這件對於麥基來講很難過的事上，我不會責怪他。沙克已經針對了他好多年，我認為麥基有權利感到難過，這事（取笑麥基）好像永遠不會完一樣。一開始開開玩笑就算了，但沙克現在做的有點過了。你站在麥基角度上考慮，一個職業球員在每天全國直播的節目裏被嘲笑，這肯定對麥基的名譽有不好的影響。我可以告訴你，就是因為我以前看了那些節目，我對麥基也有一些想法（麥基有點蠢），直到他來了我們隊後我意識到我那些想法都是錯誤的。很不幸這件事昨晚鬧大了，我希望這件事就這麽算了，大家都能回到籃球中來，繼續打球。

問題係shaq唔係齋笑架
佢有讚架
同埋你呢句本身已經係bully標籤化所有撐shaq嘅人
係低等過你嘅人 即係咩 bully囉
你話佢齋抽水嘅 我會話係bully
但佢真係有讚過mcgee

無錯yao 個人能力係克制猴
但yao同時又畀其他中鋒屌打
所以唔係第一中鋒
而係一線中鋒

但係猴除咗yao之外
可以爆哂聯盟所有中鋒
仲有防守震攝力、帶隊成績
Yao遠遠追唔到

估唔到係咁E提一提呢個incident 都引起咁熱烈討論

又咁講,如果佢係又整D 真係on9野(有D就咁普通missed layup 我又唔覺得又咩特別)出黎,咪將果段片掉去每星期既shaqtin 比人評下理笑下囉, 風平浪靜左一排無乜犯錯底下無喇喇比人拎番D舊片合集去重申呢條友幾咁ON9, 咁呢下比人既perception就係玩針對, 我都覺得唔應該。

只不過KD護隊友護到屌人no skills
佢真係用咩眼去睇波

你岩呀 如果佢地咁講咪姐係無睇波既on9 彩佢都晒氣
你講既大部份人都係無睇波 佢地點咁樣睇係my boy無法
作為一個無睇波既人 點會知 更何況唔係star 不過就算打到atar都好難改變到以前既形象
佢地咁睇mcgee 無人阻止到 你估唔整咩整合片d人會唔記得？

btw 都係同抺殺佢努力無關

yao唔係俾其他中鋒屌打
係俾PnR屌打

覺得就算shaq係咁放佢上shaqtin a fool係唔會影響其他人覺得mcgee打得好唔好既可以睇下shaq自己點睇

"u will only be remembered for shaqtin a fool"

kd咁講真係

kd曲線G持shaq

唔覺擺上shaqtin a fool有咩問題
你無做好笑野無on9 to有咩可以擺上去比人睇

佢講嘅又係帶出另一個問題
係有啲本身打得唔好嘅球員去到強隊
就會自我發大覺得自己arm好勁
唔講mcgee因為我覺得佢抵讚
如果今次主角係zaza呢
一個舞低westbrook之後大大聲屌番人嘅人呢
然後shaq整個犯規合集咁啦
咁各位又點睇

Kelly wong

Green做仆街野,全世界屌佢啦,邊有好似幫mcgee咁
撈埋一齊黎講唔o岩數喎
佢地打到強隊係因為佢俾人賞識,而且mcgee都唔係打唔出好波
oneal咁講真係好仆街
笑完人仲要串到咁

可愛
係咪唯一出位得黎又冇haters

其實D合集佢自己搵片剪定有人地齊好俾佢齋講

呢個tweet就幫唔落shaq了
but都係覺得整果條片係冇問題的

不過可惜係 佢去到super team都係會繼續派膠

idea係shaq定係tnt真係佢地先知
剪片就一定是IT狗了

同意

我記得kenny佢地都同shaq講過唔好係咁揀mcgee
所以應該係shaq自己揀 或者至少係staff揀個pool然後shaq再揀

即係我想講
如果話zaza以前打波好乾淨架都唔會洗到佢而家打波污糟嘅底
相反mcgee以前on9唔會改變佢而家打波ok嘅事實

個人覺得呢條片idea應該係shaq (純鳩估)

成件事根本就係TNT 搵唔到到題目所以整個合集黎攝時間

邊個initiate唔係重點
重點係shaq endorsed針對mcgee呢個idea

當然我覺得個tweet針對mcgee係有問題
但如果個對象係針對zaza嘅我一啲問題都冇

因為一個on9既NBA player係好笑, 整出黎會有noise但甚至會影響個球員身價/前途
但一個dirty既NBA player根本唔係咩出奇既事 就算係咁講佢自己都WFC
所以犯規特輯呢類當然冇咩問題

30個gm典會咁unprofessional

如果shap a fool真係會影響生涯既話
點解佢可以入到勇士
所以呢個statement根本唔成立

講真kerr自己都知 唔係都唔會簽佢

勇士已就McGee和Oneal口水仗一事尋求TNT介入

一定要嘅
定軍心
就算係做樣都要

傾屎、咩直同垃圾公牛gm都好難講呀

可愛5犯

事實上今季之前mcgee的確係一個nba邊緣/底薪球員
多傷, 攻防都唔出眾甚至差既普通跳跳虎

呢d先係mcgee搵大錢既機會

因為技術冇咩
空有體能
係今季洗心革面

咁好難打

Kerr acknowledged being influenced by the TNT segments.

"You think about JaVale's career. When you're in this position, where somebody on national TV is making fun of you night after night after night, it's not the greatest thing for your reputation. I can tell you I had a preconceived notion of JaVale before he got here that turned out to be totally false. And a lot of that was because of what goes on with Shaq's 'Shaqtin' A Fool.'"

kerr都話有影響, GM可能會好D, 但係咪真係完全冇影響呢

搵個非勇士既出黎講先算啦
掉轉黎講, 如果barkley話冇影響你都唔理啦

Kerr總教練一定要咁講
唔通話少少啦唔係好大咁
因為我地專業嘅咁呀
佢重點教班細

今次勇士同D隊友做得幾好(除左KD個傻鳩 )
mcgee以前D隊應該真係唔會肯出聲

咁之前邊緣/底薪係因為佢本身廢定係shap a fool
mcgee成日強調係因為自己努力先有今日
但係shap a fool係唔會影響到佢自身有幾努力

mcgee以前又真係幫唔落喎
拎撚左份48m/4year約之後打左d乜撚出黎

講真我勇成4個all star點都要撐嘅
又聯盟第一重可以大聲啲
你睇zaza個垃圾大把人保就知

當然mcgee今次件事係要撐

影響個球員身價/前途 算吧啦
你一個人有料就係有料 shaq a fool呢D點會認真 真係當D人傻架咩

你話需唔需要咁大反應係一個問題
Mcgee同shaq都可以撐
亦都有反感嘅地方

從來都係講緊件事 係條友覺得我地盲撐shaq

得罪講句，佢唔係成日上shaqtin a fool, 有撚人記起佢咩

屌你大飛真係辣殺到

呢個真
岩岩第三節仲想講cp3一出就屌打馬刺
諗諗下都係睇定d先
點知真係咁垃圾

Shaq個句tweet又唔怪得佢咁嬲語氣咁重
你係西波巫同金塊個時派膠最多個時最影響身價唔爆
去到聯盟第一我勇個時先爆
即係點？持住有4個all star 2個mvp加個口賤green嘅
Support鬧我呀？
成個女人咁
佢嘅諗法可能係咁

眼流血

bg 爆哂缸

不嬲都係

bg

當然shaq有佢唔恰當嘅地方
以前玩佢玩得太盡
但佢近年都玩少左好多
Mcgee佢都有讚
而mcgee想攞番credit都合理

又唔見shaq夠膽擺吾皇天龍八步合集黎播
佢敢擺我就服啦

冇心架

shaq貼張改圖出黎成個小學雞咁

Dedmon

佢抽球皇級走步都唔係第一日啦
西書 我皇 基石抽到爆
基石抽到俾埋個mvp佢啦
又唔見基石嘈

吾皇留比barkley搞啦

可愛5犯都唔針住打

後備都玩死你

不如講返之前mcgee用個黑人小丑黎串oneal再屌埋一份

睇replay係dj推dedmon去griffin到

Manu

mills 黎

有頭髮架

緊完第3節下buzzer beat喎

巴打訓左幾耐

LA5犯

屌我lp唔記得轉live delay左勁多

大飛成日比manu 偷波既

抵啦 5犯都可以打足成節咁濟

Kawhi控制犯規有一手

學鄧肯

5犯可以俾佢同Lma打到差唔多完場

家嫂可以考慮下做第6人
Dedmon做肉盾可以最大化lma價值

垃圾時間先刷分刷assist

好似係全nba 唯一 steal>foul

casspi俾人栽咗？
搵佢拉開內線唔好咩？

傷左嘛

湧係原罪

稍早七六人隊宣佈，前鋒Ben Simmons將不會在本季剩餘的賽事中亮相，「我們一直期望他會有機會在本賽季出賽，但最終並沒辦法實現，因為他的傷勢尚未痊癒，」七六人隊總管Bryan Colangelo說，「我們不會將Ben放在一個有風險的情況下就讓他出賽的。」

俾起embiid 我覺得佢好水貨味濃

未打過真係唔知實力幾高

已經缺席了11場比賽的Embiid，對於76人處理他的傷勢更新並不太高興。

Embiid表示;「我被告知將缺陣2-3星期的比賽，因此我不太高興這樣的處理方法。我認為我的名字一直出現在那裡只是會讓人們一直想著我，而不是談論我什麼時候復出。所以我很高興現在他們說我還將缺席未來4場比賽。」

睇過佢以前啲highlight 傳球視野的確唔差既

人地比較高中同大學既數據講出來, 唔係MARKETING來

好慘

實力唔講，但個樣好有星味 好撚型

係 好靚仔

如果佢好似神獸咁傷果陣練到射波
仲唔丁死人

就咁睇okc第一場 個化學作用幾好

其實無嘢好嘈
過氣名宿經常搵話題點
幫自己賺錢
巴克利 奧尼爾如是

高比真係彩你都有味
輸畀太陽畀巴克利串自私
之後上tnt教巴克利打波
無聲出

高比專心搞生意 唔洗出黎拋頭露面
行MJ退休條路線

但你唔on9點會俾人入
唔好話佢on9 play個時你冇份笑呀
西波巫同金塊時期

咁基石上年夠日日俾人屌監視器啦
今季又大把人吹奏
你係得嘅 自然有人吹奏

On唔on9好唔好笑觀眾無眼睇咩 唔on9既野放上去根本無影響

提有咩問題 lbj 係騎士拎冠軍都俾你地抽當年組巨頭啦
Kobe 5冠咪又係俾你地抽強姦犯
麥基就可憐d 有光環呀？

所以話港豬最幸福
咩都唔記得晒 唔會鞭屍就最好

DeMarcus Cousins表示他喜歡沙加緬度，他熱愛這座城市，這裡的球迷和這裡的一切，他捨不得離開這。他認為國王高層是個懦夫，如果再回去找他們理論，想必也是得到懦夫般的答案。

樓上隻湖撚完美表現咩叫pick不到的新秀是酸的

你理撚得人幾時頂你唔順姐？
12/13 到今年17都用緊自己身位地為笑9一個人
其實乜都笑完喇
回埋你點解冇lala又講緊 早前先有球hustle play 乜事都冇又入左榜

隻新kd 衰撚到連10分一場都無，有得比你揀你條估會揀你口中既賤種定新kd

咁有冇響TNT抽

「金童」Ricky Rubio雙雙，沒有換走Derrick Rose將證實力?

邊個係新kd?

Ingram

噓
一陣教練嬲嬲

rubio成日都double double架啦
茅人留意啫

無做過咩衰野都要俾人屌係賤種
唔知佢係咪都好憎towns呢

屌唔到既女神就係臭雞

自相矛盾
講完你理得人地幾時頂你唔順
又唔講你理得人地幾時笑你姐
實力一向同shaqtin a fool無乜關係
Curry harden一樣上過去
唔覺得因為咁影響到佢聲譽實力
同埋kd,oneal twitter嬲豬好撚on9
小學雞級謾罵

其實佢地都係炒花生等多D人理姐

讚一下教練啦
佢竟然俾 Tyrus Jones 打第4節

邊個係賤種?

升級到勇同tnt已經唔係炒花生咁簡單

Harden上年成日上

老老豆豆上年基石 世界級膠…
1年頂my boy 3年

膠頭幾星期
之後咪又係佢一條友carry
最後3陣都冇
成日上shaqtin a fool都唔好話冇影響

成隊湖狗

原來入唔到3陣係關事
Lbj 西書都有上
Lbj一陣個播

偶爾上一次同周周搵野入你同唔同？

上年佢咁膠點上啊？
後場又唔係無人好過佢
今年都上唔到就出奇姐

Consider哂表現+stat+戰績既話, 點睇都係上年3個team果6個G都好過harden
上年火箭regular仲要underperform

上年後場組合個個都唔差
wb curry
cp3 lillard
klay lowry
想踢邊個走

harden入唔到係應該屌猴 唔係oneal

上年lillard直頭應該入all star啦

你話fans唔睇波都話, 你當d voter on9咩

上年咁勁都冇
今年收晒皮

但係上年唔睇柒箭既邊個會屌猴,咩都入晒harden數
膠極都打到29+6+7
拎過呢d數據既人全部都1st all nba team
harden連3陣都冇

不過上年入唔到都好
今年起碼醒醒定定比少d痛腳人捉

依個係對一個完全唔防守既球員既嚴懲
而事實第二季harden 已經脫胎換骨
所以佢入唔到3隊我覺得更好

其實用另一個角度睇
入shaqin a fool 可以警惕自己唔好做咁多on9 to
Harden 同McGee 好中對比
一個會改，另一個會屌

人地特登提 你咪改到人地唔會出聲囉
基石由個個都屌 媒體都屌 網上都屌佢唔防
變到而家單防ok
啲人咪收哂聲一句都冇提

球隊 underperform扣唔少分, 話哂再上一年都no.3 seed

仲有上年barkley同o'neal成日屌harden ballhog唔傳波
brewer 0度3分空左差唔多一定傳,我場場求佢咪再傳
howard場場開場又要喂到佢happy先肯落少少力打
仲要比人屌ballhog

上年場場讓頭兩節
不過基石暑假同kobe傾過計
心態變左好多

今年d單打垃圾左好多就真

上年兩個都有責任啦
君子絕交不出惡聲
欣賞佢哋兩個

今年123陣g位

wb,harden
it4,迪羅神
curry,john wall

大概係咁?

暫時係咁

想問大家點睇PG
可能近年出左太多痴線佬..
覺得PG 未至於係球隊基石咁重要咁?

上網有人話話努力去洗底同怪獸家長有咩分別
但大家都係有努力洗底 基石比mcgee重易放大黎睇
人地基石嗲都冇嗲過
你話提舊事唔得 基石開季俾人提過a fool mvp
冇太大反應 用mvp數據收你皮
俾人提監視器 改善防守
用實力表現叫所有人收聲

但同時都有on9 play播 block完可以攞實個波唔攞實
穿籃框block 幫人地開base line

咁以波論波mcgee點可能拎到mvp數據呢
依家佢都進步成一個高效後備已經係佢極限，我覺得shaq係欺善怕惡囉
又佢打波個時開始已經唔撚識尊重人啦
當年話lue無資格直接同佢講野

其實如果做呢d野個個唔係 oneal肯定冇人撐 根本大石壓死蟹
比人笑5/6年 仲要愈來愈莫需有
班友又話 “你唔早反擊 依家先黎出聲 係你錯”
完全係小學雞咁bully完人 “唔係唔講得笑呀”
“我mvp 我有冠軍 你呢” 好撚廢老

Deron Williams will sign with the Cleveland Cavaliers on Monday, league sources tell @TheVertical.

我皇期待已久既playmaker

開心死吾皇

Hield遭遇新秀待遇，國王首秀後內褲被隊友偷走

爽死
咩都唔洗出就換到

我皇病左今場休戰

uncle drew one man show

Kd都傷左

小牛真係有情有義

一名名為Jah Swish的8歲男孩今天透露，騎士當家控衛Kyrie Irving向他資助了6,500美元，以助他完成自己環遊全國的夢想。

Uncle Drew

好友Korver說服D-Will加盟騎士。

多支球隊曾有意得到D-Will，據消息人士透露，在承諾加盟騎士前，D-Will曾考慮回到老東家爵士。

多得Korver

Kk

即係一個首輪就換到神射手加前all star playmaker

垃圾騎士明星隊
好撚想今年佢地輸，睇下lbj條撚樣仲有咩藉口

屌你老母
LBj 宜家好地地又比人搵返以前嘅嘢玩呀on99:o佢冇改咩？前年上年今年打出超人數據都要俾人抽水俾人玩呀

火箭總經理正式宣佈，球隊已經裁掉了Marcelo Huertas。

惡惡

搞到我都好期待佢落到場可以打到有幾垃圾
零射術又零技術

Bogut去勇士咁就打個和啦

咁勇士個green 呢

如果Bogut去埋猗 唔撚洗打啦

白邊好廢

預左啦， 想留位比ＢＯＧＵＴ？

呵呵

雙塔同假期今日打得幾好

其實你地講緊邊個球員？

Simmons

其實高華同迪朗都唔細啦

想要隻指環，來投騎士有何不可？

鷹隊簽左ＨＯＷＡＲＤ後打得唔理想,
放走D星.想重建. 合情合理,咁KORVER打左咁多年都想要CHAMP咪 還佢心願
而DW係小牛想打起隻後生仔, 重建放走DW, 比足人工佢喎古賓話九百萬一年唔會走佢數.

有情有義啦

啱啱見到小牛個替補C咁勁覺得好出奇
望兩望先醒係原來係noel

My boy今日代kd先發

佢有邊個剪到佢個頭咁

入到nba大家定位唔同晒
仲未夾得最好
如果沖到入play off 應該好睇好多

表分咁快三犯

比起猗
我更加想湧輸

5個all star超越勇士

我以為玩緊2k

佢一日唔控制下一日都好似six man咁打

單核猗好廢

仆街KD
仆街Green
仆街猗皇

一隊波組到五個all star 都算勁

即刻諗起湖人五虎輸咗

唔輸波點扭計要埋 bogut

除左AD 表弟 假期，燒鵝其他人都係廢

猗打撚哂佢啦

PG 2 T-foul ejected

有冇人覺得noel走左連okafor都打得正常左

比人用多咗

今日又AD 單機

假期都唔差

最有趣係有班傻西會waive 人俾佢地簽

贏波:我皇CARRY老將
輸波:三陣都冇你話呢啲係幫手?

勇士有6個 All Star

笑而不語

AD

其他仲要唔係一般廢

潛力狼做咩跟晒我柒箭亂打既節奏

誇張

姐係呢兩隊打哂啦

D Will 仲交緊13分7個助攻一場

Melo